是日五毛任務: 分化我地同國難五金老豆揾仔

咩叫不分化？做錯係要屌，錯完認咗錯咪算囉，下下繼續講做乜？運動可以堅持到今日靠唔分化咋，你而家比啲低質五毛講兩句就喺到互屌？推行動po戰術po檢討po啦！

10

9

8

7

唔好理分化撚

人地五毛好撚成功啊

6

5

我依個po係最後有關五金同老豆揾仔既po

Push

4

3

2

推

1

老豆搵仔去到下午已經冇問題
反而係五金老闆發小朋友脾氣同呢邊鬧交

再十連

唔洗分

不割係我地可以捱到今日嘅主因 因為咁撚小事就發哂脾氣好好反省下
包括國難 唔撚係話要同你割or指責你 咁有不完善可改善嘅地方咪拎叫黎講囉 都係想大家進步姐
一講就割 終極小學雞 我係林鄭實開心到爆

咁唔理由佢沉啦，佢冇錯係絕大文具供應商，但係我地唔一定要靠佢，等佢下咗啖氣咪再去囉，比你鬧贏咗又唔等於場運動贏

人地出聲割先 國難屌人叫教精你地
人地屌你國難就係分化 真係痴撚線 護航護到上晒腦
希望國難千其唔好再賣文具比大家 講得出要做得到 我唔想見到咁多人太依靠佢地搞到比人撚黎撚去
佢再賣就係鬼拉

五毛負皮 屌你啦

分化既係社記班仆街多
因為國難反空降 攪鳩空降逼走同路人既社民連

tui

我地內部自己事，關你外人撚事，返去狗屋啦

唔好再開同回個D post

我都外人叫人提防分化推行動po都外人？咁邊啲自己人？